沙梨頭（Patane) 居民討論區

平時有咩食

你依家住依度呀 ？

我是澳門人

內港一帶係好地方
靜英英冇咩遊客
人情味濃，好適合悠閒遊澳門

躝啦澳門人，唔歡迎你地啊，仲夠膽死開post 過街老鼠

南屏雅敘

你破左產邊有錢食野

工人康樂管

假膠

on9?

夠 hea

係，可以搵個地方坐下咁又一日
香港搵極都冇呢種地方

hk 狗

屌，做mc狗都冇hk狗咁chur
起碼打風唔駛返工
算，華人種都係狗狗地，唔好分太清

ching 邊頭

ching唔是住梅窩？

咪hk狗囉

鍾意Street photography
澳門比起香港好影好多，起碼唔駛畀蝻搞

兩住

氹仔建築

唔好同我講威尼斯人巴黎人d假野，我會屌7你
你講路環氹仔舊城都好d

得閒出黎食野

講緊地堡街個頭 路氹同氹仔唔同

ching 住邊

提督馬路聚龍軒對面

我都係兩住
住台山